無論件事發展成點，身為香港人既你一定要出黎

過埋今個星期日、交左信之後
成個施政報告發表就已經過左差唔多一個禮拜
但係幾件事，包括東大嶼人工島、小麗DQ依然係未解決
香港人好快又會淡忘以上既事又返工返學

雖然今次遊行/行動規模或者係未如理想，
但請你地每一位唔好放棄，我地依然有機會發聲

唔該唔好怪學獨聯係美領冇任何行動，
請記住佢地目的係交請願信同美方展示友好
只要和平過左呢一步，有國際關注
以後做咩都會安全同埋有支持得多

最後一句 要團結呀香港人

我知道好多人都係未出黎但又想發聲
如果係因為身邊冇人出黎既話就請你做你圈子入面既第一個
出黎遊行示威發表意見係合法

我相信經過雨革既香港人唔係咁政治冷感
如果有組織/人士肯領導的話 務必要支持

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

沉默係無用
你知我知單眼佬都知再咁落去香港真係會玩完

我自問真係暫時無能力移民
請大家幫幫忙救下香港

我諗今次行動咁少人既原因或者係大家覺得抗爭冇可能

但事實唔係 學獨聯今次真係好撚醒
捱到過聽朝就真係有好撚大機會可以傾數

推

推，要捱過今晚啊

知大家要返工返學，
但請大家唔好頹 警犬宜家乜都唔敢做係有佢原因
證明學獨聯呢招有效 佢地唔會輕易拉人

媒體唔報導唯有靠大家瘋狂share
一傳十十傳百人人KOL 多view數過毒果啦

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

仲有提提大家有ac既真係要多啲踢爆五毛fake news,
唔好比佢地打沉士氣 除左見一個block 一個之外一定要踢爆

睇見隔離係咁話散水真係嬲，屌你老母圖都冇張係度fake人

Push

Pish

幫推